條小腿彎

着短褲出街 個小腿彎 唔好睇 想問下可以點改善 矯正鞋墊有冇用

姐係O型腳？

你係o形腿？

有fd同你一樣
要截肢保命

應該係 但小腿特別彎

細個嗰陣鈣吸收唔夠
引致骨質疏鬆佝僂病
大個左啲骨定左形就冇得變返好
要做手術